終結 iPhone 機皇寶座 Nokia X6 登場

如今能跟 iPhone 相提並論的大螢幕觸控音樂手機不多，iPhone 已經第三年登上機皇的寶座，難道就沒有一款手機從 iPhone 手裡將機皇的寶座搶回來嗎？ Nokia 大會上最先發佈的這款 Nokia X6 就具備這樣的實力。

Nokia X6 有紅黑、藍白兩種顏色可供選擇，該機採用 Symbian OS v9.4 操作系統，基於 S60 5th Edition 平台。X6 的機身厚度只有 13.8mm，相比前作 N97、5800 XpressMusic 都要薄很多，相比 iPhone 還是略厚。另外，X6 能連續播放音樂達 35 小時，與 iPhone 相當。

定位高端市場的 X6，配備 500 萬像素的「卡爾‧蔡司」自動對焦攝頭以及雙 LED 閃光燈，這一點遠勝於 iPhone。X6 有效工作頻率為 433MHz 的中央處理器，以及 32GB 機身存儲空間，與 iPhone 旗鼓相當。不過 X6 省略了 micro SD（T-Flash）存儲卡插槽，同時 1600 萬色、360 x 640 解像度 TFT 觸控螢幕，其面積由 3.5 吋降為 3.2 吋。

另外，X6 還預裝 Ovi 商店，並支援 Come With Music 服務。Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

有得換電

想買

見四處都是IPHONE,自然抬頭會心微笑,
用IPHONE已是對他們最大懲罰.
再用原裝耳機聽歌,露出一張滿足表情,
可憐不知音色比不上普通三百元MP3,
人生最苦就是自己吃屎吃出一個滿足表情.
一邊用handsfree和老婆講交談,
同時MSN二奶,google latitude留意其他情婦位置,
再由facebook觀看準情婦的動態
android同步多工,可換電立在不敗之地.
試想想晚上識了一位美女,
轉到酒店你有西不插找電源插IPHONE嗎?
遊戲?有了android玩的不是遊戲,是女人.
android,掌握一切,生活智慧.

講到硬件咁勁
無好既軟件 咪又係電子垃圾

ovi

鏡頭屌打iphone

Ovi 商店是 Nokia 重點打造的商店軟件，儘管目前還比不上 Apple 的 App Store，但是將來全面的 Ovi 服務，將有機會全面超越 App Store。

冇晒班人才. 投資者又少. .

jed

依家smartphone仲有無講spec架咩

一早就design>>>spec啦

N8 以前好勁.
Symbian 可以玩 超任模擬器.

當年個CEO仲好撚串㗎

好正，篇文

木馬CEO搞死Nokia